要喚醒健忘既香港人

絕對唔係散佈失敗主義 但的確某部份既人已經唔再出黎遊行 甚至係social media 做文宣 我地唔可以乜都唔做 以下係一啲建議
1.重修連儂牆
唔係就咁重修，而係輪流做 分咗星期一至日 每日有邊幾個區重修 香港人其實係好怕柒 睇下每一日10點鳩叫幾少人join 就知 要大家自發去整牆其實好難 萬一去到冇人 得自己一個on99 仲可能比d途人望住哂 好多人都會卻步 但係每日有指定區域重修就可以令連儂牆keep住有人 每個市民可以返工之前 放工之後去貼文宣 會比自發黎得有效
希望有人可以整合到連儂牆既位置分佈
2.ig story + icon
每日九點準時share 一個文宣上story 並且將icon轉黑一個鍾 聽落左膠 但係問心而家係連ig 都冇人share 文宣 記唔記得點解69咁多人 就係fb ig瘋狂洗板 所以唔好低估social media 既威力
最後，我想講和理非對運動既影響力不亞於勇武，所以和理非對運動既參與度可以更高，因為抗爭既成本較低 人數較多 可以令運動遍地開花 兄弟爬山 各自努力

1/10

2/10

3/10

4/10

5/10

6/10

7/10

8/10

9/10

10/10

推

其實人就一直都好多
香港人越黎越唔健忘
文宣唔好停就得

push